散仔都住海怡半島 咁幫辦級係住邊

WHO

浩園

山頂

清水灣

美國

寮屋 -> 赤柱 -> 哥連臣角 -> 最後不知所蹤...

要求政府於大灣區興建警察宿舍，還市區住宅於民

啲散仔又笨柒又自卑先要住貴樓

Housing 非實報實銷, 住平啲袋返啲錢好過

西貢村屋

拎完宿舍，住夠期之後都可以申請非實報實銷

咁咪更加唔應該住貴樓
先住宿舍再拎非實報實銷住平樓
fat fat

仲駛問嘅!梗係霸官地住村屋開埋民宿賺到盡啦！

完全同意
我講到口臭
應該還屋於民
呢樣野唔係政治show
而係真實訴求
黑警打人因為自己唔受房屋問題困擾
政府正仆街厚黑警薄市民

退休之後要住公屋唔會心理唔平衡咩